想問下香港邊到有得做鳩縮手術？

碌鳩太粗又長，次次同女朋友做佢都好痛，搞到我都好心痛佢

咁唔好同佢做，同我做，我屎眼一早鬆哂

我捱義氣 幫你屌鬆啲先啦

ig princejoyce

佢係嚇到我鳩縮

我驚放左連登啲死毒絲會纏住我

毒絲會唔會纏住你就唔知，我就一定會

非gay sorly

最憎你呢種鳩 又痛又唔爽 on99

我都唔想，天生

切柒左仍啦

擴大佢個闣咪得囉
駛鬼咁委屈縮自己咩

無刀斬到 太硬

咁好似對下一手唔係幾好

你冇撚用架啦 成碌鳩擺係度阻撚住曬

有冇係試身室漏屎？

無，一直有人插住，連行路都有人插住，點會咁易漏